Ansus | Penduduk asli
Amungme | Penduduk asli
Asmat | Penduduk asli
Ayamaru, mendiami daerah Sorong | Penduduk asli
Bauzi | Penduduk asli
Biak | Penduduk asli
Dani | Penduduk asli
Empur, mendiami daerah Kebar dan Amberbaken | Penduduk asli
Enggros | Penduduk asli
Fuyu | Penduduk asli
Hatam, mendiami daerah Ransiki dan Oransbari | Penduduk asli
Iha | Penduduk asli
Kamoro | Penduduk asli
Korowai | Penduduk asli
Mandobo/Wambon | Penduduk asli
Mee, mendiami daerah pegunungan Paniai | Penduduk asli
Meyakh, mendiami Kota Manokwari | Penduduk asli
Moskona, mendiami daerah Merdei | Penduduk asli
Muyu | Penduduk asli
Nafri | Penduduk asli
Sentani, mendiami sekitar danau Sentani | Penduduk asli
Souk, mendiami daerah Anggi dan Menyambouw | Penduduk asli
Tobati | Penduduk asli
Waropen | Penduduk asli
Wamesa | Penduduk asli
